我老死牛ching入一入來~

我地倫敦吊打利屎

咁開心，我請大家食榮華臘腸糯米飯

同市光榮

想睇同食

倫敦全勝

韋斯咸